摩迪都拎得金球 咁軒達臣都拎得啦

軒囝拎的話 絕對係實至名歸

同意

明顯就係講緊神軒

有少少軒強

軒達臣做唔做到安心球王先

agger

上面幅圖解答哂

Yes 我見到利出神軒我就好安心

但軒仔絕對唔係一個沽名釣譽既人
佢唔hey罕呢d豬肉獎

多謝支持

你味豬肉囉豬sir豬腦仔

軒達臣

Cap豬

如果eng 入到3 甲
佢一定起碼入圍
根本功能一樣

張敬軒高音都ok

啱呀
上年我哋歐聯亞軍
今年講緊英超衝冠
軒隊要爭絕對嬴乜野世一摩